{"clientes":[{"nome":"Gabriel Bezerra de Souza","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Mensagem","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Gabriel Bezerra de Souza","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Mensagem","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Edneide Bezerra de Souza","email":"edneide@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Agendar manicure","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Av Ministro Petronio Portela","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Agendar corte e barba","contatoRadio":"email"},{"nome":"Gabriel Bezerra de Souza","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"opkvfpok","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Claudio","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Msgn","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Davi","email":"davi@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"MSg2","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Gabriel Bezerra de Souza","email":"gabrielbsouzadev@gmail.com","telefone":"11959235700","endereco1":"Av Ministro Petr\u00f4nio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"Msgn \u00f3","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Adoniram","email":"adoniram@gmail.com","telefone":"11959235702","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"osdujoij","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Gabriel Bezerra de Souza","email":"marai@gmail.com","telefone":"11959235702","endereco1":"Av Ministro Petronio Portela","cidade":"S\u00e3o Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"sdopkdsk","contatoRadio":"whatsapp"},{"nome":"Gabriel","email":"gabrielbsouza@gmail.com","telefone":"119888221","endereco1":"Rua A","cidade":"Sao Paulo","estado":"SP","cep":"02802120","msg":"osidojdij","contatoRadio":"whatsapp"}]}